點解曼聯可以踢成咁？

成堆星wo

而家聯賽第1,想點

Ok

剛剛開季姐 好多主力未上力

想悶悶地咁贏定過足癮輸

成班盲反, 榜首仲想點

過足癮贏

咪撚on9啦 畀你睇左88分鐘既防守藝術仲唔滿意呀

全取三分喎仲想點呀死利狗，又想反我地獌連

冇呢個option

廢囉on9